連登巴膠怒屌舊男人代代代洗衣機共赴黃泉討論區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食/雨宮大法好/著仔/蓿仔
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？

係無圖呀屌你老母

忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨
圍城柳京飯店=嘉湖海逸酒店
羊呈淋=楊丞琳

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）
大隧 濱景 鄉議局站助“世界第一”
長期招人連機打 索尼電腦5 不能出水嘅洗衣機
記得放底1蚊跟機

秋本高壯女神的範例：

呢度到底講乜？
交通消息，報告行蹤，私人事

點解1001都唔覺有人討論緊個標題?
個標題唔係用黎討論，係用黎欣賞

其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

我個一蚊呢屌

兩個post都無人咁 用邊個

push

dual-channel?

有邊條線唔駛超速

用邊個post

106

狗巴都玩跳point